我老闆今日同我講：「趁後生要見識多啲，遲啲結左婚你連台都無得轉！」

我老闆今日同我講：「趁後生要見識多啲，遲啲結左婚你連台都無得轉！」

我認同！！

幾warm

叫你搵過份工